救命 雙手好痛

凌晨4點幾開始訓 本身正正常常 但係訓到7點開始唔對路 我痛到醒左
我已經feel到雙手谷老鼠仔個舊肉有D隱隱作痛 之前都試過幾次 但過一陣就冇事 但係我由7點痛到而家
個陣痛楚好似有增無減咁 只要隻手一垂直就最撚痛 有冇巴打可以解決到我呢個問題 因為我而家都仲係好痛

好撚痛呀

救命

有冇食海鮮? 深海魚?

而家雙手任何姿勢都作痛

琴晚打邊爐 我印象中冇食過魚 我淨係前日打邊爐食過鮮魚片果類

去睇醫生~

由其右手係痛過左手

唉 新一年 又整獲甘既我嘆

乜都唔郁都痛

救命 痛到訓唔到

仆街睇醫生啦,手痛仲上網打字